\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\include{grundideen}
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\include{json}
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\include{xml}
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\include{vgl-json-xml}
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\include{tei}
%-----------------------------------------------------------------------------------------------









%\b{Albert Camus: \i{Der Fremde}}\\
%\ \\ %Leerzeile
%Teil I, Kapitel 1\\
%\ \\
%\einzug Heute ist Mama gestorben. Vielleicht auch gestern, ich weiß nicht. Ich habe ein Telegramm vom Heim bekommen: \g{Mutter verstorben. Beisetzung morgen. Hochachtungsvoll.} Das will nichts heißen. Es war vielleicht gestern.\\
%
%\einzug Das Altersheim ist in Marengo, achtzig Kilometer von Algier entfernt. Ich werde den Bus um zwei nehmen und nachmittags ankommen.\\
%\ \\










%\section{Nützliche Hilfsmittel}
%\begin{frame}[t]{STUB}
%	bla\\bla
%\end{frame}





% \section[los!]{Eigentliche Präsentation}
% \section{Listingtests}
% \subsection{BLABLA}
% \begin{frame}[fragile]{Foo}
% 	\lstset{language=json,numbers=none}
% 	\begin{lstlisting}
% {
% 	"key" : "value",
% 	"bla" : 1,
% 	"foo" : true,
% 	"bar" : [-1, false, "ay", null]
% }
% 	\end{lstlisting}
% \end{frame}

% \subsection{LABLABLAB}
% \begin{frame}[fragile]{Bar}
% 	\begin{overlayarea}{\linewidth}{3cm}
% 		\onslide<1->{Hi}
% 		\begin{onlyenv}<2->
% 			\begin{lstlisting} 
% 				int i = 0; 
% 			\end{lstlisting}
% 		\end{onlyenv}
% 	\end{overlayarea}  
% \end{frame}

% \begin{frame}[fragile]{Baz}
% 	\begin{overlayarea}{\linewidth}{3cm}
% 		\onslide<1->{Hi}
% 		\lstset{language=json}
% 		\begin{lstlisting}[captionpos=b,caption=Titöl]
% {
% 	\begin{onlyenv}<2->
% 	"key" : "value",
% 	\end{onlyenv}
% 	"bla" : 1,
% 	"foo" : true,
% 	"bar" : [-1, false, "ay", null]
% }
% 		\end{lstlisting}
% 	\end{overlayarea}  
% \end{frame}